# PHP-Forms

Projeto exemplo de geração de formulário a partir do armazenamento no banco de dados.

1- Banco de Dados
2- Listar formulários
3- Ver formulário
4- Processar o formulário
5- Visualizar as respostas